失婚男 你問我答

係失婚 婚姻失敗
老婆有婚外情要走
始終早婚 要怪只可以怪自己做得未夠
小妹妹始終未識得珍惜安定

坐係自己架車到不斷喊
一邊聽國腎嘅 我們都不是無辜的
一邊上高速狂飛再鳩喊鳩嗌

只係上星期嘅事 律師都未搵得切唔好話放低
係唔係酒醒又一條好漢真係唔知

知道嘅係

我依一世都會揹起婚姻失敗依四個字行

求巴打們屌醒 我連翻入房面對嘅勇氣都無 坐係後園煲左好耐煙

老婆去左邊？係房？BTW RIP

相差幾年？

係房 依家等佢訓我先翻去 係出面5，6個鐘戇鳩鳩

2年 我捱緊世界果時識佢 年幾就結婚 結婚半年就到左依一刻

姦夫咩人黎 你識唔識
點樣發現
有無去打鳩佢